[寫字] 你講我寫

淪為行過寵物 貓狗了解我的淒慘
想做wallpaper 想打直 麻煩曬

John

係咪 for 手機呀 ?

有無尺寸？

你確定寫呢個？

Yes

樓主手字好得意

我個名
Sonnenblumen

辛苦巴打

多謝

我個名

即係要寫乜？

「海洋之心係垃圾廢青」

包唔包括引號？

點解我寫完字無人同我講多謝嘅

係呀
Iphone6s 唔該你

你google 埋俾我啦

感謝永遠有歌 把心境道破

巴打相同嘅字都一樣 係複製？

聖神降臨
誕我人子
又何須懼
無不成命
女當自強
麻煩巴打

你揀一個啦
唔寫晒

寫 sonnenblumen
多謝巴打